[紅磚] ELC讀邊個好？

上個sem讀完elc1014 而家要reg lv2

聽講persuasive communication最輕鬆 但係毒撚見到呢個好撚驚

想問下其餘兩個advanced english reading同literature and film係咪好伏？

Reg邊個好

Pish

上年讀過advanced reading and writing,
主要係學下唔同genre嘅literature,
e.g. fantasy, novel, comedy....
成個feel似dse eng paper 1,
寫文唔太要求academic writing,
著重content同埋你對某一種genre嘅認識
利申 B+

Reg左了 唔該巴打

elc 有得簡架咩

DSE lv5咪有我揀囉